[零售撚入] 遲左7分鐘on floor，第2日收警告信，點睇??

借朋友account開post

是咁的
本人第一次返零售業，而家係外國Lululexxx做緊part-time educator，返左個零月，無遲到過，遇到個咁既manager(有圖thanks)，想問下巴絲們是咪正常

話說果日返2點，我2點正返到去clock in，但因為19武漢肺炎要填健康申報表，而果日部電腦又神神地，所以搞多左陣。臨出去之前撞到個manager，佢問我咩事遲(07分)，我就話地鐵同電腦有問題。Manager冇特別鳩地叫我下次唔好，但係第2日就收到呢封email鳥(cc埋其他senior/key leader)。

零售撚們點睇

勿屌老母:

一係做 一係唔做，有咩點睇？

then come early and leave sharp on time.

純粹想知下零售業既文化是咪咁，定係因公司/人而異

以後返1點............完

係咪得罪左人唔知 遲7分鐘都咁大龍凰

而家啲年輕人早幾分鐘返工洗死

認該無, culture 幾好,同grade同事都好nice

clock in 5 minutes before 都遲兩分鐘喎，到時係咪要再收信？

之前次次都早到，果日因為地鐵on9先岩岩好時間到

我想講條友英文幾好

外國JJ

你有得簡工架WOR

7分鐘 我會拉埋旁邊講兩句 始終遲就係遲
E-mail就似係個ASM要搵啲嘢去畀senior/key leader睇佢有做嘢

咪係

可能佢唔鍾意ASIAN

AB印／賓人來

咁排華好正常

做錯咪認死狗 下次唔好遲 你打人工仲咁計較

個manager借題發揮搏表現順便搵你開刀
佢平時睇你唔多順眼？

老闆： 點解唔預早少少出門口？

駁唔刀

睇公司，做過一間好緊，遲1分鐘扣半個鐘糧，亦都試過一間遲到wts講就得，唔扣糧

老細係咁撚濕鳩架啦 一係你做它細咪任遲

唔多覺唔順眼，不過同其他同batch同事都覺得佢係笑面虎

認左死狗

個 tone都無乜 warning 成份，佢都係强調佢 expectation同要 communication，呢個字出現左幾次

成世第一收啲咁嘅信

遲一分鐘都扣 賣啲咩？

條友小事化大成咁
係咪你同佢講嗰陣個語氣令佢覺得你不負責任
自己將遲到全部賴曬落地鐵同申報度

正常語氣，佢問我先講

果日心情唔好 搵你出下氣

好大路,做得幾好
自己理虧,硬食囉
做零售但遲返,真係唔接受唔到
返office都仲可以話唔駛開門立刻對客

玩具

好似樓上巴打講其實呢個唔算warning
不過就覺得佢係想串鳩你唔好用地鐵同申報用嚟做遲到藉口
可能佢對遲到呢方面好執著
同埋覺得當面同你嘈無意思
所以直接用cc全世界嚟嚇鳩你等你以後唔敢再賴東賴西

好正路，有咩問題?
錯既係你
遲到都講聲下嘛?

明嘅，只係想睇下大家諗法

地鐵瀨左屎你就早D講聲 特別你一早知佢閪 比人撞到正先解釋
叫你返幾點就幾點 遲到唔屌你係人情屌你係道理
一係唔好比人見到

認真答你
好多上司就係睇呢D細微位
一唔覺意就中伏

又唔係話藉口, 佢問先誠實作答

應該講聲先

遲到唔屌你係人情屌你係道理, ture

年尾有個理由CUT 你

極少事，但你放上網，就可以變到好大件事
樓主可以揾定下份工

外國JJ，佢咁都睇到

外國識你連登乜水
咁都搵到無野講啦

sor睇錯左local，以為你local都咁勇

佢覺得你多籍口囉
話下次會留意準時
跟住再講返部電腦慢咪得

我已經send左email俾lululemon hq叫佢地解釋

唔該巴打

睇落唔算係warning letter, 都唔算屌9你，佢做樣都要出封email同你講唔好遲，怕你遲過一次冇人話就次次遲

呢封email應該唔會計落收夠n封warning letter就炒嘅quota